乳豬送飯🤤

冇諗過一間餐廳會有燒乳豬食
再驚訝啲嘅係即叫即燒
燒出嚟真係外脆內軟又香又有油味咁

有機會係屍

食得肉嘅都係食屍體嫁啦
係咪咁話先

乳豬唔喺餐廳食仲有邊度有得食？

有乳豬食好能出奇咩

岩岩落黎？

I mean普通餐廳
唔係酒樓
客飯一人一份乳豬咁食喎

出奇在非酒樓非燒味鋪

落你老母

有乜特別？

即場燒俾你
有油香有肉味脆卜卜
咩都唔講淨係新鮮都爽

邊間?

老母都啱

利申冇上過大陸

豬瘟

即場燒你講野也 你個飯要等幾耐先有得食

痴線得鳩閒負皮你
between間野喺香港

屌我地等撚左半個鐘
好彩有朋友吹吓水

葵涌？

nope

連飲品洗唔洗60 好似幾正

唔係囉
好心分享你咁諗我

啱啱六十

邊到

上面有人話講左死全家
幫你唔到

不過白飯麻麻地 配湯粉/白粥會好啲
有無地址

60真係食得過

真係即燒
成枱其他人食曬兜飯我兜燒豬都未到

即燒 佢要儲埋幾多order 先出餐

想知

一枱枱咁整

有非洲豬瘟可能

笑到仆街

冇非洲豬瘟呀

元朗？

九龍城呀

得喇冇講過
你守撚住自己陷家剷個山墳先啦ching

五毛自己身痕周圍屈鳩人又覺得自己好醒
是咪好想人讚你威威姐
支你老母

屌我真係等左半個鐘
姐係明明想試又要扮串咁
傻仔

樓主係邊到食嫁 好想知啊
好想食